所謂球王都只係單蹄馬

幾時有見過c朗左腳入波要俾人吹捧 年中都唔知入幾多球左腳

呢個post唔過兩頁

因為你係小花迷

馬拿當拿夠係囉，咁佢係咪球王？

馬拿當拿有前足

我地阿根廷人邊個唔識用前足入波？

美斯入頭鎚吹得仲勁呀

利申小花迷

死矮仔

阿古路人生贏家，食左馬勒當拿個女隻豬

其實左右腳都冇所謂 反正都係mark佢唔到 佢都係不斷入波 對結果冇影響 佢都係球王
利申：覺得兩個都好撚勁

女人子宮會吸收男人精子既DNA
個仔咁似樣，一定係第一手啦

吹呀